LA SVEGLIA DI LUCAÈ perfettamente funzionante, salvo per il fatto che una cifra nonsi illumina mai. 
Questa notte, Luca si è svegliato una prima voltae sulla sveglia ha letto la seguente ora : 0* h *5 minPoi si è svegliato una seconda volta
 – più di 1 ora  ma meno di 2ore dopo la prima volta – e ha visto l’ora : 05 h 5* min
 Che ora era quando Luca si è svegliato  la prima volta?